寧願睇1080p有碼AV定360p無碼AV?

4k無碼

新出既都無可能360p啦
就算素人用手機拍都1080

360p就算無碼都睇唔清啦

1080p冇碼

1080p 無碼 中文字幕

有咩 ？
字幕版 我最盡見到 720P

360p=成個Mon都係格仔

360無碼都變有碼

240p無碼無套

有碼片其實制作唔差，公司有錢有勢，請既女優都靚好多，
無碼好多都好悶，女又唔掂，好多都係樣衰素人同埋拍有碼拍到殘先去無碼，制作又求其

有碼睇來做什麼

1080p
有碼啲女通常正啲
劇情有心機啲 唔係一黎就除褲鳩插

4K VR 無碼

360p 本身就全畫面薄格

但係最重要個塊拼圖冇左呢
冇塊西係差好遠

比你幻想個閪好靚好粉紅

我早兩日都諗過呢個問題
係thisav一打開以前d素人無碼片起哂格咁同無格無分別

有碼片啲女優靚好多

冇計, 呢到青頭多 未見過西

有咩分別